今晚頌明留到最後班人，麻煩諗清楚自己做緊乜

如題

我剩係見到一班小學雞做on9嘢同埋阻住上面啲街坊休息，如果你有心想要回應同得到街坊支持

就做翻啲正經嘢

都知班街坊既擔心既。街坊唔話佢地，佢地未必做得捉啲。 但有d over 左。見到有d街坊好似落去玩咁，表情好開心.
咁危險既人都比佢保釋

將時間放喺其他更有意義嘅地方